IQ 題 一個好生得既女人究竟生左幾多個仔先肯停？

從前有個好識生仔好中意生仔既女人，估下佢哩世生左幾多個仔？

五版內估唔中就開估

快 d 估 諗左好耐架
朋友都話高質

做乜x 野呀兄弟